---
title: "#170 Linux Connexion con Pedro Mosqueteroweb"
date: 2022-11-30
author: Juan Febles
categories: [podcastlinux]
img: PL/PL170.png
podcast:
  audio: https://op3.dev/e,pg=bd8f7280-b35a-5bfd-bbde-829cf1b12682/archive.org/download/podcast_linux/PL170
  image: https://podcastlinux.gitlab.io/images/PL/PL170.png
  olength : 40004899
  mlength : 41424296
  iduration : "01:07:30"
tags: [Linux Connexion, Ajedrez, Mosqueteroweb]
comments: true
aliases:
  - /PL170
---
<audio controls>
  <source src="https://archive.org/download/podcast_linux/PL170.ogg" type="audio/ogg">
  <source src="https://archive.org/download/podcast_linux/PL170.mp3" type="audio/mpeg">
</audio>

¡¡¡Muy buenas amante del Software Libre!!!   
Bienvenido a otra entrega, la número 170 de Podcast Linux. Un saludo muy fuerte de quien te habla, Juan Febles. Hoy vuelve Pedro Mosqueteroweb, profesor en Formación profesional en la rama de Computación y amarte de GNU/Linux y el ajedrez.  

Recordar a los oyentes que estamos en una sala [Jitsi](https://meet.jit.si/) para esta charla, un servicio libre para videoconferencias, y que este podcast se aloja su web en [Gitlab](https://gitlab.com/), un servicio libre de repositorios git y su contenido en [Archive.org](https://archive.org/), la biblioteca digital libre con licencias Creative Commons.  

Recuerda también el proyecto [PC Reciclado de la Audiencia](https://podcastlinux.com/pcreciclado). Anímate a participar  


**Enlaces:**  

+ Stockfish: <https://stockfishchess.org>
+ Scid: <https://scid.sourceforge.net>
+ Leela zero: <https://lczero.org>
+ Lichess: <https://lichess.org>
+ chess.com (Privativo): <https://www.chess.com>
+ Chess24 (Privativo): <https://chess24.com/es>

**La imagen utilizada en portada**, es propiedad de Pedro Mosqueteroweb y ha sido cedida para la carátula del episodio.


Toda la **música utilizada en este episodio** se distribuye bajo la licencia **Creative Commons**:

+ Podcast Linux - Intro 22: <https://archive.org/details/intropodcastlinux22>
+ Scandinavianz - Alicante: <https://www.free-stock-music.com/scandinavianz-alicante.html>

Recuerda que puedes **contactar** conmigo de las siguientes formas:  

Twitter: <https://twitter.com/podcastlinux>  
Mastodon: <https://mastodon.social/@podcastlinux>  
Correo: <podcastlinux@disroot.org>  
Web: <https://podcastlinux.com>  
Telegram: <https://t.me/podcastlinux>  
Telegram Juan Febles: <https://t.me/juanfebles>  
Youtube: <https://www.youtube.com/PodcastLinux>  
FediverseTV: <https://fediverse.tv/a/podcastlinux>  
Feed Podcast Linux: <https://podcastlinux.com/feed>  
Feed Linux Express (Audios Telegram): <https://podcastlinux.com/Linux-Express/feed>  


Somos un millar los que estamos en el canal de [Telegram](https://t.me/podcastlinux) donde podrás enterarte al momento qué estoy haciendo y qué planifico para los siguientes programas. Únete en [t.me/podcastlinux](https://t.me/podcastlinux)  
También tenemos un grupo para solventar problemas de instalación en GNU/Linux: [t.me/pasategnulinux](https://t.me/pasategnulinux)  

Pásate si quieres también por el canal de [Youtube](https://www.youtube.com/podcastlinux) para visualizar mis vídeos.  
Me encantan los comentarios que me dejas en los episodios. Te invito a que compartas tus experiencias y opiniones allí. Respondo a todas ellas.

No te olvides suscribirte en [Ivoox](https://www.ivoox.com/podcast-podcast-linux_sq_f1297890_1.html), [Itunes](https://itunes.apple.com/es/podcast/podcast-linux/id1130775643?mt=2), [Google Podcast](https://podcasts.google.com/?feed=aHR0cHM6Ly9wb2RjYXN0bGludXguY29tL2ZlZWQ&ep=14) y [Spotify](https://open.spotify.com/show/2OBMJtMRmGGc6yVnZNuTX6) para no perderte ninguno de mis episodios.  

Este podcast está producido por Juan Febles y tiene licencia [Creative Commons Reconocimiento-CompartirIgual 4.0 Internacional](https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.es_ES).  

<img src="https://podcastlinux.gitlab.io/images/CC/88x31.png" alt="CC" title="CC SA-BY" width="88" height="31" />
